8.31四個月

唔記得嘅我提吓你地
唔好淨係掛住和你shop,倒數攬炒,元旦遊行
8.31仲未水落石出
再提埋你地 10.1都就三個月 黑警謀殺日

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

應該同時哎封關,罷工,派口罩